［集思廣益］有冇人知斑馬碌鳩係咩色？

啲人成日討論斑馬到底係黑底白紋定白底黑紋，呢個就已經有答案

但係點解無人討論斑馬碌鳩係咩色？係咪一黑一白一間間咁？如果係嘅話咪好似平時髮廊門口個轉轉筒咁囉

班鳩咁嘅色